var profileQaData = [
    {
        question:'닉네임이 있다면?',
        answer:'이름첫글자 + 숭'
    },
    {
        question:'태어난 달?',
        answer:'5월'
    },
    {
        question:'출신지역?',
        answer:'강동'
    },
    {
        question:'혈액형?',
        answer:'B형'
    },
    {
        question:'태어난 지역?',
        answer:'서울'
    },
    {
        question:'아끼는 사람들?',
        answer:'몇명 있음.'
    },
    {
        question:'연애중인가요?',
        answer:'...'
    },
    {
        question:'사랑하는 사람과 가장 하고싶은 것은?',
        answer:'연애'
    },
    {
        question:'성격의 장점은?',
        answer:'현실적이다.'
    },
    {
        question:'성격의 단점은?',
        answer:'현실적이다.'
    },
    {
        question:'가장 감동받은 순간은?',
        answer:'도시락'
    },
    {
        question:'가장 많이 울었던 순간은?',
        answer:'할아버지 돌아가셨을 때'
    },
    {
        question:'이상형은?',
        answer:'배려심 있는 사람'
    },
    {
        question:'반대로 싫은 사람은?',
        answer:'이기주의, 무개념'
    },
    {
        question:'좋아하는 것은?',
        answer:'쉬는날 아무것도 안하기'
    },
    {
        question:'좋아하는 운동은? 그 이유는?',
        answer:'축구, 농구 같은 구기 종목을 좋아하는데, 학교다닐때에 쭉 즐겼던 종목들이라서요.'
    },
    {
        question:'좋아하는 노래는? 그 이유는?',
        answer:'락을 좋아했었는데 이제는 폴킴 노래가 좋네요. 외로워서...'
    },
    {
        question:'좋아하는 음식은? 그 이유는?',
        answer:'떡볶이 떡의 식감이 좋아서'
    },
    {
        question:'좋아하는 계절은? 그 이유는?',
        answer:'겨울 난 더운게 너무 싫어...'
    },
    {
        question:'좋아하는 색깔은? 그 이유는?',
        answer:'다홍색이 좋아요. 홍시를 좋아해서..'
    },
    {
        question:'좋아하는 말 또는 문장은? 그 이유는?',
        answer:'네 자신을 알라 주제파악'
    },
    {
        question:'좋아하는 과일은?',
        answer:'수박'
    },
    {
        question:'싫어하는 것은?',
        answer:'촘촘한 계획을 짜서 바쁘게 움직이는 여행'
    },
    {
        question:'싫어하는 운동은? 그 이유는?',
        answer:'굳이 뽑자면 야구는 별로 재미를 못 느끼겠어요.'
    },
    {
        question:'싫어하는 음식은? 그 이유는?',
        answer:'누린내 나는 고기가 들어간 모든 음식'
    },
    {
        question:'싫어하는 계절은? 그 이유는?',
        answer:'여름 난 더운게 싫어요!'
    },
    {
        question:'싫어하는 과일은? 그 이유는?',
        answer:'사과, 맛이 없어요. 식감도 싫고...'
    },
    {
        question:'싫어하는 말 또는 문장은? 그 이유는?',
        answer:'욕... 이제는 듣기 거북하네요.'
    },
    {
        question:'지금 어떤 모습(상태)으로 100문 100답을 하고 있나?',
        answer:'그냥 배고픈 상태로 ㅎㅎ'
    },
    {
        question:'말버릇이 있다면?',
        answer:'그레이색이야'
    },
    {
        question:'학창 시절 몇명과 사귀어봤나?',
        answer:'10여명'
    },
    {
        question:'어릴 때의 꿈은?',
        answer:'좋은 아빠'
    },
    {
        question:'어떤 사람으로 기억되고 싶나?',
        answer:'그냥 일은 잘했지'
    },
    {
        question:'욕설을 자주 하나? 그렇다면 가장 많이 쓰는 욕설은?',
        answer:'존나'
    },
    {
        question:'좋아하는 소설은?',
        answer:'공포소설을 좋아했는데 그 영화로 나왔던... 그 제목이 생각이 안남...'
    },
    {
        question:'좋아하는 시는?',
        answer:'시는 사실 공감을 잘 못하겠어요. 감정이 안느껴져...'
    },
    {
        question:'첫사랑은 언제? 어디서 만난 사람과?',
        answer:'정말 순수한 첫사랑은 초등학교 4학년 같은 동네 사는 친구'
    },
    {
        question:'가장 최근에 설렌 경험은?',
        answer:'친구들과 춘천 여행을 갔을때'
    },
    {
        question:'결혼은 할건지? 한다면 언제 할 생각인지?',
        answer:'지금이라도 당장 하고 싶은데... 또 한편 안하고 싶다라는 마음이 공존하네요.'
    },
    {
        question:'2세 계획은?',
        answer:'아들,딸 이지만 와이프의 의견을 존중'
    },
    {
        question:'좋아하는 TV 프로그램은?',
        answer:'아는 형님'
    },
    {
        question:'휴대폰 즐겨찾기 1번은?',
        answer:'폰을 바꾸고 따로 설정 안해서 없음;;;'
    },
    {
        question:'자는 시간은 보통 언제?',
        answer:'12시에서 새벽 1~2시 사이'
    },
    {
        question:'학창시절 평균 성적은?',
        answer:'75~85점'
    },
    {
        question:'학창시절 좋아했던 과목은?',
        answer:'역사'
    },
    {
        question:'학창시절 싫어했던 과목은?',
        answer:'교정'
    },
    {
        question:'별명이 있다면?',
        answer:'이름 중간 + 숭'
    },
    {
        question:'거울 보면 어떤 생각을 해?',
        answer:'돼지네'
    },
    {
        question:'가장 기억에 남는 만화책은?',
        answer:'드래곤볼'
    },
    {
        question:'샤워할 때 어떤 순서로 하나?',
        answer:'머리 몸통 다리'
    },
    {
        question:'본인에게 가장 소중한 것은?',
        answer:'건강'
    },
    {
        question:'할 수 있는 외국어는?',
        answer:'외국어가 내 약점입니다.'
    },
    {
        question:'노래방 18번은?',
        answer:'박효신님 노래를 좋아해요.'
    },
    {
        question:'받아본 선물 중 가장 마음에 들었던 것은?',
        answer:'모니터'
    },
    {
        question:'죽고 싶을 때가 있나?',
        answer:'죽음을 생각하는것은 늘 있었던 것 같다. 쫄탱이라 아직 시도는 안해봤음.'
    },
    {
        question:'어떨 때 힘든가?',
        answer:'소통 안되는 사람들과 같이 일할때'
    },
    {
        question:'죽고 싶거나 힘들 때 어떻게 극복하는가?',
        answer:'그냥 우울해하고 계속 죽고 싶어하고, 때론 울기도 해요. 그러면 정화 되더라구요. 정화야 잘살고 있니?'
    },
    {
        question:'사랑이 뭐라고 생각하나?',
        answer:'사랑 먹는건가요?'
    },
    {
        question:'인생에서 가장 중요한 것은?',
        answer:'아직 인생을 모르겠어요.'
    },
    {
        question:'어떤 사람으로 기억되고 싶나?',
        answer:'그냥 평범한 사람'
    },
    {
        question:'낮 vs 밤?',
        answer:'낮'
    },
    {
        question:'돈 vs 명예 vs 사랑?',
        answer:'사랑'
    },
    {
        question:'노래방 vs 놀이공원?',
        answer:'놀이공원'
    },
    {
        question:'소설 vs 에세이?',
        answer:'에세이'
    },
    {
        question:'인생 영화는?',
        answer:'포레스트 검프'
    },
    {
        question:'지금 생각나는 사람은?',
        answer:'전 여..'
    },
    {
        question:'비석에 새기고 싶은 말은?',
        answer:'비석'
    },
    {
        question:'마음에 드는 사람이 있으면 어떻게 유혹하나?',
        answer:'초콜릿 준다.'
    },
    {
        question:'귀신의 존재를 믿나?',
        answer:'믿지만 보기 싫다...'
    },
    {
        question:'연상 vs 연하 vs 동갑',
        answer:'연하'
    },
    {
        question:'연하한테 고백 받아 봤나?',
        answer:'두번?'
    },
    {
        question:'연상과 사귀어 본적 있나?',
        answer:'두번'
    },
    {
        question:'지금 당장 하고싶은 것은?',
        answer:'연애... 또르르'
    },
    {
        question:'본인이 가장 무서워하는 것은?',
        answer:'또라이들'
    },
    {
        question:'솔로로 지낸 가장 긴 기간은?',
        answer:'3~4년'
    },
    {
        question:'가장 짧게 사귀어본 기록은?',
        answer:'일주일'
    },
    {
        question:'연애 대상을 볼 때 가장 먼저 보는 것은?',
        answer:'얼굴'
    },
    {
        question:'발 사이즈는?',
        answer:'275'
    },
    {
        question:'인생 좌우명은?',
        answer:'주제파악'
    },
    {
        question:'키와 몸무게는?',
        answer:'노코멘트'
    },
    {
        question:'부모님한테 맞아본 적 있나?',
        answer:'있다.'
    },
    {
        question:'학창 시절 가장 잘못한 일은?',
        answer:'담배를 시작한일'
    },
    {
        question:'학창 시절 가장 잘한 일은?',
        answer:'좋은 친구들을 사귄 일'
    },
    {
        question:'죽을 때까지 절대 하고 싶지 않은 것은?',
        answer:'이별'
    },
    {
        question:'죽을 때까지는 무조건 하고 싶은 것은?',
        answer:'맛집 탐방'
    },
    {
        question:'지금의 장래희망은?',
        answer:'프론트 개발자'
    },
    {
        question:'본인이 착하다고 생각하는지? 그 이유는?',
        answer:'난 착한 성향은 아닌것 같다. 싫은것은 싫고 좋은건 좋고 명확해서'
    },
    {
        question:'몇 kg으로 태어났나?',
        answer:'글쎼...모르겠다.'
    },
    {
        question:'지금 행복한가?',
        answer:'행복은 거창한게 아니더라. 행복할때도 아닐때도 있다.'
    },
    {
        question:'태어나서 제일 기분 좋았을 때는?',
        answer:'사랑받는다는 느낌을 받을때'
    },
    {
        question:'매사에 긍정적인 편 vs 부정적인 편?',
        answer:'부정적인편'
    },
    {
        question:'가장 심하게 아파봤던 때는?',
        answer:'왼쪽 가슴에 담넘지 말라고 꽂아 놓은 꼬챙이게 찔렸을때 '
    },
    {
        question:'제일 싫은 곤충은?',
        answer:'바퀴벌레'
    },
    {
        question:'인생에서 절대 포기할 수 없는 한 가지는?',
        answer:'참치회'
    },
    {
        question:'제일 기억나는 여행지는?',
        answer:'부산 범어사'
    },
    {
        question:'자신의 몸 중에서 가장 자신 있는 부위는?',
        answer:'귀'
    },
    {
        question:'자신의 성격 중에서 가장 자신 있는 부분은?',
        answer:'정'
    },
    {
        question:'마지막으로 하고 싶은 말은?',
        answer:'적당한 긴장감과 간절함이 필요해.'
    },
];


$(function(){
    UI.profileQaDraw('.profile .info' ,profileQaData);
});